有冇人話比我聽今日三罷係有咩做

究竟係有集會，佔路，圍禮賓府定仲有咩？
同埋有冇下一步明確既方向？